有冇巴打同我一樣好驚搭巴士有女仔坐隔離?

頭先我搭巴士去信和，坐下層座位。一開始隔離都係d買餸c9，咁我都冇咩驚。點知搭搭下d c9 阿叔落曬車 ，上左幾個後生嘅女仔 ，仲幾靚幾潮(有個仲染到頭髮銀色，著條爛褲腳嘅牛仔褲，同我地屋邨d c9差好遠)。 佢地見冇位坐就坐曬我隔離。我即刻勁驚而且佢地幾個好似係friend，一路有講有笑，d聲音畫面搞到我仲加勁緊張，成個身硬曬，頭都唔敢轉，好似俾人打把咁，流左好多汗。

後嚟我到左站都唔敢落車，因為我坐窗邊個位，要落車佢地就要讓開(而且係好開，我好肥)，我唔夠膽開聲問佢地可唔可以俾我落，最後搭左去尖東佢地落車我先夠膽落車。

驚乜撚
驚佢強姦你咩

我見到後生嘅女仔就好緊張 講嘢都唔正常

點解負皮

驚都要年齡歧視
後生女既視覺同大嬸係一視同仁，其實你係佢地眼中只係個路人。

利申 後生女

我知一樣但係係我主觀嘅角度睇都係好驚

巴士無位有女仔焗住坐隔離好正常

㗎車無人佢都坐我隔離先驚，果次好夜搭地鐵，差唔多成個車廂都空，個女仔上車望兩望走埋嚟坐我旁邊 仲要貼住坐

講到尾 一個字 毒 此post完

agger

真係毒得好誇張

我都唔想

好辛苦好似

其實一句唔該謝謝已經搞掂
驚既 可以ff當佢地係雞係公廁 個心就無咁怯

借借*

你gay架？

咁唸好惡

gay嘅應該冇咁驚

車都唔落
可唔可以再廢d

一樣

係咪成日打j

我知我廢

做人無自信仲辛苦

有冇手肘撞波底??

冇 點敢 我覺得我好臭影響咗佢地

係不過j開acg

佢地都唔驚你條毒撚，你又有咩好怕呢

住新界
次次上車就訓到落車
準備落車先知隔離坐住咩人

btw 樓主 gay？
咁怕女人

毒撚好多恐懼都係ff出嚟

正宗死毒L
滿腦子充滿幻想

自己都識咁講，証明你中毒未深，有得醫，放低你既諗法

好唔想咖

點先可以解脫?

驚坐肥婆旁邊
怕油

毒都要比人屌 成班垃圾感情台5p仔

去叫雞咪冇咁驚

係囉

唔敢

樓主真心毒唔知真膠定假膠
同女坐先好，起碼個空間大d 唔洗咁迫

我真心咖
我會覺得佢地恥笑緊我

我反而好驚d 呀叔坐埋黎
又大煙臭味

起碼呀叔係男人

仲要係上車前先剛剛食完
一講野有陣口水加煙屎牙既味道

Btw 樓主希望你新一年衝破陰影
雖然我唔明你驚乜鳩

好少同女仔相處

最驚訓訓下成個巴直一chok 成個撞落佢地
搞到我好似想抽佢水咁

到時水洗都唔清

我試過一次

最後點

sorry咁囉

冇報警?

係

佢報既話咪俾佢撞番囉

個女仔有冇樣ga

毒撚先怕女人

肥毒

我以前同你差唔多，不過人越大越無咁毒

你確定 ?
利申肥矮窮毒柒

same 宜家有女仔坐隔離都好，照訓

我做唔到

下次可以試下咁樣唸
你唔落車 佢就要同個毒撚坐耐啲 仲慘

好似又係

而家搭車有女仔坐埋黎我會喪吸佢地身上嘅香味

啱，基因意外

我會心跳加速

屌你樓主去u記搵pt都話自己毒撚，假膠啊

毒撚都要食飯

係毒撚撚會去搵u記呢d工咩，入面咁多靚女

你肯定係意外

毒撚做sales你year幾?
入過U幾未?U記請靚仔靚女

肥醜矮毒柒窮臭蠢悶靜鈍

多數阿媽幫我買衫絕少入e d地方

exactly

你係假膠

唔係啊

我真心

你食屎啦

唔好咁啦 我真心咖

企埋一邊囉最多

收皮啦假膠，買nmd仲唔係mk仔

我果個po係跟風咋